！震驚！關於921清潔日 8個字講完！！！！

敵進我退 敵疲我打
由佢地清
清完再貼過
921光復屯門

推措

推

知唔知敵疲我打點解？

佢搞緊全港商家，何妖真係唔怕死

好驚驚 叫晒家人朋友 留係屋企算

我估樓主係想講等班友撕到攰我哋再痴過咁解
理解上係有啲偏差